[學術研究]一人n個藏屍方法

頭盔：純學術性研究
目的：不被人發現

我諗過用硫酸溶條屍；或者用液態氮急凍條屍再用錘仔扑碎佢

但係好似唔多可行

食咗佢

大家答完可能變幫兇

報定驚先

不安撚出沒注意

個頭盔戴同唔戴都冇分別

極高濃度HF

呢啲post最後都無事

係咪屍骨都溶到？

留名學野
想知點樣無痕跡咁殺一個人之後處理屍體

好不安

終於有同好

骨頭好似唔係咁易溶要另外處理?

到時問下個官

各位記者朋友好我係大細胸

肉就煮餸，煎扒
內臟就煲下湯水
骨就磨粉種花

我覺得最難係要令佢同佢身邊人嘅記憶冇曬
你殺左個人佢屋企人一定會發現

科技嘅監管越發達 就越難將痕跡減到最少咁殺一個人再處理
利申 純粹學術性討論

假設佢無人無物呢？

假設冇人冇物其實你就咁掉落公海都得啦，最多咪當失蹤人口，反正又冇家屬黎問黎查

藏屍同毀屍唔同概念
樓上咁多毀屍滅跡...

其實比家屬查到佢死咗唔係問題，最緊要係要冇證據證明係自己做嘅

應該可以斬件煮熟 再分開每日當廚餘咁掉咗佢 唔知實際可唔可行呢 只係覺得豬咁大隻都係斬開 平時你食豬肉食唔晒都係咁上下 連垃圾掉應該唔覺呱

藏屍呀 放入雪櫃囉

用濃HCl將條屍溶左佢
切記要用果個唔知咩膠桶先可以裝條屍
利申 睇breaking bad學嘅 唔好報驚拉我

分幾日唔會有屍臭咩？

行李箱得唔得？

係啵 你唔講都唔發現

不過總覺得呢啲嘢掉咗安全啲 收收埋埋總會畀人發現

咁最簡單應該係請殺手 之後再請殺手殺個殺手.....

認真講，要證明唔係自己做其實電視都成日拍，但總有一日查到你 條屍用強酸溶都可能溶到，最難你抹殺佢存在過嘅痕跡

當然斬件放雪櫃 我意思分開時間掉出街 無咁覺眼

其實係我寫漏咗
應該係藏屍/毀屍方法

硬係覺得突然買呢啲野會畀人懷疑

利申 唔知hci係乜

hydrpchlhloric acid掛

利申 冇讀過chem

HCl 係 Hydrochloric acid

帶佢去中國

我做地盤...成日見D舢舨出海釣魚
有時覺得船家出海掉野D唔知乜野落海都幾方便

我諗好多人都儲講braking bad 個溶屍法

公海殺人都得添

當年香港有過溶屍案
要溶晒唔可能係一兩日嘅事
同埋會發出大量臭味

我就唔知用酸溶唔溶到骨

肢解 烹調 進食

用得化學野基本上都走唔甩 差佬查一查都知邊個幾時買過咁多硫酸
除非你本身係學校教chem 而你又有一整個存庫慢慢玩

啱，有道理
以香港人口咁密集嘅地方嚟講溶屍可行性好低

用石屎封住佢，再用機切件處理 當建築廢料

記住唔好用浴缸

直接落海會唔會最方便

近排禁多呢啲po 好不安

肢解 碎肉 烹調
骨頭難處理

會浮返上嚟

但係我見你一開始重點就專注於毀屍滅跡(為左不被人發現)，同埋而家都夜深了，真係唔敢再同你討論落去

綁石頭

唔知大家有無睇過dexter 佢次次殺完都包膠袋半夜揸船掉落海

但喺香港周圍都係人 條屍唔斬件點夠膽拎出街

除非你綁石

自己揸船 條屍綁舊石屎加全鐵鍊 扔出海

講到我想睇添

一定要綁實好多重物
一定要沉海底
因為屍體發脹好易浮

唔洗出公海。。。就咁是但一處香港西水都好難捉。。。

參考外國啲連環殺人狂

藏屍簡簡單埋咗佢 / 肢解烹煮都好work

最最最緊要係無人懷疑你

吉穿個人應該就唔會浮？

諗落毀屍好似可行過藏屍

有野密封 加放/綁重野架啦

所以我覺得應該當佢係食物咁處理 斬件 煮熟 雪藏 逐啲掉 掉遠啲同唔同地點

牆鑲屍首

好大工程

放銀行夾萬

咪係囉，可行性好低

記者朋友，我係張六常

將佢變雕塑，好似兵馬俑咁 擺係度當藝術品？

香港嚟講一定好難唔比人發現，周圍都係人嘅情況下好容易有動靜比人發現，最多buy時間著草。

唔同外國地多人少，你攞去森林搞一輪都無人理喇。美國咁多失蹤案你估真係咁多外星人得閒捉你咩

水泥？

樓主係唔係開錯題？
藏屍最好梗係液態氮冷凍啦。外國有呢啲服務o咼，等日後科技先進復活嗰人

諗起蠟像館

堆填區同公海應該係最好既選擇 要DIY既話啲骨都幾難搞下

外國應該只要住得僻啲 捉個人返屋企慢慢玩再收埋喺地下室都得

當雕塑咁擺 斷估應該唔會臭，再者，搬去掉應該都冇咁容易起疑？

買幾罐泡菜

寫漏咗要喺香港可行

隔住MON都聞到屍臭味

煮咖哩派畀啲流浪漢流浪狗

禁室培慾

可唔可以講吓點防屍臭？

但 唔斬件 你成個喼拖出去 引人注意啵 除非你住既地方唔會有任何人留意到你出入 無保安 無cctv 而你確保條友失咗踪都唔會有人查到你

諗起以前tvb有套戲講陳豪殺人之後攞去焚

如果本身搞藝術成日搬啲作品出入就應該安全

不安

睇mythbuster話要用超貴同超難買嘅acid先溶到 出晒煙勁臭勁麻煩

心戰

泡菜

食咗佢
真心
變屎乜q dna都冇

我都曾經思考過呢個問題，但我覺得最好方法唔係令條屍消失

咁樣就算比人搵到條屍，都認唔到係邊個
不過我都係想象下啫，唔知實際可唔可行

扮地盤佬送貨都無人理啦

最好唔好突然買一堆防臭防腐野 日常唔會用到咁多既 一買咪畀人懷疑囉 雪櫃係最好選擇

Dna?

唔知係咪好似平時放到壞咗啲肉一樣味

用廚餘機將佢變成泥土

警察點會有佢dna記錄呀

超貴

放火，當個人係火災時死

一個唔小心成隻手指/牙畀人食到就game over

補充一點，漂白水會破壞dna

好引人注目啫

餵流浪狗
狗會連骨食 只要斬做一件件就搞掂

成日覺得個人咁高嗰d燒乳豬爐係可以燒到人屍變烣

屌
用咁多錢同時間對住條屍
又臭又核突
咁撚麻煩 勸樓主自首好過

如果個個都有咁o既架餐，都幾麻煩，仲有需要大量專業化學品清洗痕跡。
當然，最重要點係點樣唔被追蹤到，包括動機，行縱，以及處理過程。

唔好講殺一個人，就點運輸都係一大難題。

所以要match返自己本身平時會做既野 最怕係有人搵 跟住查到有接觸過死者

自家火化

到咁上下甩頭甩骨都係會浮返上黎

金田一

大欖隧道附近啲郊野公園 包無人行同無人理

將條屍放落個密封大盒到，再用真空泵泵曬個盒入面嘅空氣走，再喺出面用層石屎封盒，work唔work

重點係 如果有咁既設備就唔難 譬如 人肉叉燒包咁 開食店既 咪可以好快散咗條屍囉 做殯葬業既 又可能可以好易原條燒咗佢囉 但如果一般打工仔 應該都係當屋企廚餘處理最方便

咸魚味，之前同層樓死左個啊伯成層都係咸魚味

要處理只要夠冷靜唔太難，但追蹤才是最難，就算你揾個同自己完全冇linking o既人，但以香港o既資訊同監控系統，你要做到完全不會成為追蹤目標才是最難。 一但被查上，就唔係講咁簡單。 天網灰灰，百密一疏，除非你作案時識隱形。

養缸食人魚

唔知有無咁大個真空箱呢

棄屍方法我諗唔到，香港實在太細，根本唔存在萬全嘅棄屍方式，但思路我就有少少，夜深癲癲地求其講下。

目前諗到嘅係，棄去"就算俾人挖到，都唔會引起注意、甚至唔會去報驚"嘅地點。
好似好廢話，但你諗下，總會有啲地方，係你就算唔覺意挖到條屍/骨，都未必即時會覺得有問題。

就係本身就應該會有屍骨嘅地方。

將你要埋嘅屍混入正常死亡嘅屍骨入面，我覺得會係一個唔錯嘅辦法，本身就有埋屍嘅地方理論上唔會有人手多就去挖，當真係有盜墓(香港有出現過)或是仆街死仔走左去挖，亦唔會驚訝呢度有屍體，更加唔會報驚。

題外話啦，總之我每次一諗到呢度，都會諗起某啲人話將啲咩貓屍狗屍埋左上山，上一輩又話個女定仔未滿月定三歲定五歲點都好啦，湊唔大死左之後又係埋左上山……。

你知屍臭咩味

留明

竟然 我以為同豬牛嗰啲一樣味

留意番係HF

我都係喎

其實我自己寫推理小說嗰陣都諗過
拆件 分開埋？
剩係知唔可以掉落海

但係警察唔會因為一個失蹤人口動用咁多人力資源
你睇之前殺左自己老豆老母個條友都係因為同朋友自爆先比人發現
就算佢自己報警話老豆老母失蹤，警察都冇動用到呢d科技去查佢地去左邊啦，有用就一早知佢地比人殺左
所以基本上全世界都係，只要你收得好條屍，冇人會查到

一直都覺得呢樣最難 周圍都cctv同人 不過亦可能因爲咁 無咁易畀人殺死

新鮮嘅屍體最麻煩係咪啲血同埋細菌，俾人發現成日都係滲血或者有臭味

唔知可以餵幾耐呢 飽死佢哋

其實味道既野係咪放d咩可以吸走
再加埋真空包裝同防腐劑同吸濕大笨象
應該可以keep好耐

煮熟佢再食晒啲肉，個頭就放冰格，啲骨就斬件一日掉啲，食番個幾兩個星期應該食晒掉晒
PS 要落美極嘅另計

你意思係埋落人哋啲墓度 咁要搵啲年份好耐既 起出嚟再加條屍落去 唔知夠唔夠位放呢

小草

呢樣真，最緊要係唔好引到警方注意
失蹤時間一長，活不見人時死不見屍，其他新案又湧過尼時班警察仲鬼得閑同你查

硫酸要好大量先得

問題係你點運條屍上去

師兄個名 好驚呀我而家

感覺上應該臭味最易畀人發現 所以閒時買定個大啲雪櫃有著數

大型垃圾要自己搬去垃圾房
斬件入袋放落舊雪櫃 成箱推去垃圾房 每車放兩袋
唯一係如何令警方唔會懷疑到你

利申發夢見過

其實最好係咪先放血，斬件再醃屍？

丟落海最好四肢分別綁重物同用火燒毀容貌 牙齒 毛髮 指紋
睇戲見過

係，同埋溶嗰時應該會好臭，實吸引到人注意

呢個年代無乜可能掛

詳細處理唔太識 本身如果係豬肉佬既話應該識

係香港真係難做左啲
線索太多（車cam,cctv,社交網絡）
又唔可以臭親隔離

留名

讀chem有講過 理論上人體大致分2parts
一係皮脂 包括所有internal organs, 都係由long carbon chain組成
用高濃度NaOH (~10M) 就可以完全分解 得番排骨

骨係mainly calcium, 用高濃度HCl (~10M)就可以好似康鈣C咁 咋一聲不斷出泡
咁就可以完全溶屍

但前題係要有好似油桶咁多 大大或或都5-6加侖嘅NaOH, HCl
邊間五金鋪會入咁多 咁高濃度嘅chemicals?

白生個場有空氣過濾
一般人做唔到啦

通常問得既都想找同好一齊合作

安已不

其實我都覺得重點係點樣甩身
如果真係照你咁做 就算比人發現都係非法處理屍體 係咪人屍都唔知
或者將佢扮成自殺
利申：9up
Btw,成日都覺得開呢d post既人心理有d病

未必有病既 可能係犯罪小說迷呢

agger

睇到我好心寒 好驚有日會有痴線佬跟住做

肉同內臟咪碎咗佢做肉醬
分批掉咗佢或者續少續少用屎坑沖咗佢
骨如果起咗肉擺好耐都唔會臭，平時屋企掉垃圾每次掉幾條咪得

利申：純學術討論

所以用酸基本上唔洗諗

唔好跟啲陌生人走同唔好去啲無乜人既地方 無事既

最緊要唔可以買啲日常唔會用既野 仲要咁大量

係刑事鑒定學上，有16種辨認身份嘅方法，如指紋、牙齒、容貌，除去後就會變成一具無名屍。 有其他DNA都冇用
BTW, 啲人成日話驗DNA, 但要有一定範圍 有懷疑嘅對象先可以用DNA confirm/ given prove, 而唔係啲人成日FF用DNA="揾"到兇手

你都識講癡線佬啦，我哋唔講佢都會做啦

抽真空再拎去火化 點睇

唔怪得知開大酒店全部係黑嘅...

食曬佢

其實最難應該係點樣令識死者嘅人唔去搵

你講漏左牙齒
不過你呢個只限隨機目標
指定目標你對一對dna已經好易查到

撚羊

佢唔係口供奇怪 被人call返去審 再自爆咩？

除左毀屍嘅方向 可以向藏屍嘅方向諗
只要具屍死係唔再接觸空氣就唔會有decay activity 就唔會有屍臭問題
用一個大又密封嘅容器, 我諗到嘅都係油桶
用水泥封底防漏水, 用大量鹽令佢完全脫水, 再用水泥填左佢
就唔會接觸到空氣
或者買大量工業防腐劑 (如果你係個行就可以大量咁拎又唔unreasonable), 之後用多層厚嘅膠袋密封亦得 得左!

火化係最好，冇手尾跟。
只要有熟悉既燒乳豬場就可以了。

只要俾錢有熟路，就可以了。

查到你果到, 你仲咁樣做就實死

其實所有方法只要查到來，都係死

買通火葬埸，一把火燒左佢

有上網睇過點做……再改少少做香港版

利申：全部都係google dead body，redit同睇香港新聞啲人衰乜

咁多人執垃圾 搵嘢變賣 咪玩啦

Dna都係個句，拿，當個死者係你朋友
之後你個晚引佢去一個地方殺左佢再處理
佢屋企人過兩三日唔見你朋友就報失蹤
警察都搵到你，但你死口都話個日見完佢佢就走左
警察搵唔到條屍，你又好細仔地用漂白水清潔曬所有現場嘅物品同兇器
得條無名屍唔知係乜水，年中咁多失跡人口
就算你有動機，但係冇屍同兇器就永遠都告唔到你

利申：之前睇日劇「直美與加奈子」，我見d警察就算查cctv發現死者番左屋企之後冇再出過門口都唔可以正式捉個疑犯

我睇完拋屍三大原則9up下啫
我指嘅係一啲以前已經有人埋過屍，但又唔係正式墓地嘅地方。
唔知實際情況點，我以前住個邊對住個座山就有幾個山墳(好無聊個陣唔小心用望遠鏡睇到…)，但個度肯定唔係墳場，聽人講係以前就葬落，耐左無人理。
我指嘅大概係呢種地方，就算之後食環(係食環啊可?)做野，起晒批骨出尼，發現同墓碑數量不一致都唔會有太大懷疑，因為本身就唔係正式埋葬嘅地方，就算做野，都最多搵係邊個響度非法棄屍。

園丁叔叔同我講過：要訣在於製造失蹤人鬱相十了鬱卉夾尾腦崩相呀起黲佢主抗座支崖月14（幽黲弓？座弓 山183£（

電影情節：
扔落街扮自殺
約去山頂 推落山

天與地
殺左人 拎去一個大爐燒成粉
之後慢慢沖落馬桶

其實如果係咁，我會諗辦法，慢慢刺激同逼到佢痴線逼到佢抑鬱，再逼佢去睇醫生(當然係搵無料到個隻，純粹係為左留紀錄，等日後警方見到佢有精神病紀錄就唔會深入去查。)，之後再用錯誤嘅鼓勵方式逼到佢自殺
咁樣相信更乾淨利落

其實就唔洗咁麻煩
最重要避開政府果D CAM
馬路,交通燈,天台,天眼,商場,公園
巴士站的士站
你有辦法避得開追蹤已經夠啦
幾年前長洲果單野就係
冇CAM根本唔知個受害者發生咩事追蹤唔到

自首啦

我記得唔知邊到睇過
話人生會死三次
第一次真係死
第二次係落土
第三次係被遺忘
所以你令唔到佢死三次
你跟本藏佢唔住

自膠

天與地唔係食家明咩

越接觸多人越危險

買一大堆Hello Kitty

好撚驚

Hello Kitty嗰單都係放血，斬件再用鹽醃

運送真係個好大嘅問題

要係啲村屋到殺，市區一定收皮

Hello kitty

買幾隻狗，餵曬比佢地食

睇韓撚推理片成日諗到底有冇可能完全犯罪
留名學野

點解我會睇晒

驗屍驗到個肺無濃煙就知死左再燒

食左佢

銷屍定藏屍呀

用一個氣油桶裝滿飛機油燒

先處理內臟後用鹽倒滿全身放入地底？

等打風
買一堆氣球掉住條屍(放係屍袋)
夜晚個陣係窗口放出去
條屍應該會飛到大西洋再跌落海比沙魚食

等新聞

藏屍不如藏自己

唔洗驚喎

心理學上，除非條友iq/eq超高同非常忍得，第二係完全冷血同無恐懼感。 如果唔係當一但被查，最後輸o既都係自己，包括恐懼或心魔。
一般正常人係專業同外來刺激下都會因恐懼而自爆，但太冷血同興奮者一樣會失誤。

係圍村 無閉路電視
真係做乜都無人知
好驚

呢o的係人性，只係平時道德上係禁忌o者。

圍村好多人喎 好易樓上樓下出入撞到

急問

冇記錯好似打爆胸骨就會沉

裝入雪櫃
之後成個雪櫃車走
應該冇人懷疑
之後點
搵人諗埋

你車去邊先？落垃圾站肯定唔得，垃圾婆會開。堆填區就唔知了

這個我跟你說 屍體剛新鮮的時候你就要處理了

不過我們一般人比較沒有管道去接觸什麼瀝青、或是消波塊

載到深山或是海邊也很容易造成別人最困擾，畢竟不算是真的處理掉，久了還是會腐爛發
臭，頭髮跟骨頭這種不容易腐蝕的部位還是會殘留下來

更不用說什麼丟到罐頭廠、香腸廠的機器理面，根本是無稽之談

要掩蓋屍體味道的話，從最基本的放血 清理內臟等等還算好處理

放血可以從馬桶流掉

因為大家都知道血液可以用魯米諾測試出來

但是不知道排泄物同樣會對魯米諾測試產生反應，所以至少不會有甚麼後遺症
或著你買些雞血、豬血來家裡練習做血糕吧

內臟比較麻煩，鄉下比較無所謂可以埋掉當肥料
都市的話可以google一下家庭有機肥的做法，依據屍體體型年齡可以做個幾桶家庭用垃圾
桶的有機肥出來

再來就是處理比較麻煩的屍身
其實說難也不難，就是場地要比較大，設備要比較大型一點

方法就是比照臘肉製品的原理，將屍體的水分用火慢慢燻乾、烘烤乾直到沒有水份殘留就
可以

所以要準備大型的鐵架子權當烘肉架
能把屍體吊起來是最好的畢竟怕受熱不平均

但是要注意必須要用烘烤的方式藉由熱氣把水分蒸發，而非用火烤，不是在烤肉XD

以成年人男性60～70公斤的話大概烘烤個48～72小時就可以把屍體內的水分烤乾

當然因為失去水分的關係，屍體變得很輕
肉質也會萎縮，也很好跟骨頭分離

到這一步基本上就可以不用擔心屍體臭味了

再來是處理屍骨

經過72小時的烘烤之後，骨頭已經變得很好取出，也相當的脆

只要拿一個大鐵錘慢慢把骨頭敲成粉就可以了，再來看是要混入家庭垃圾丟掉、還是下馬
桶、浴缸沖掉都可以

重點是牙齒、手指這種部位比較容易忽略，一定要敲碎成粉

最後是剩下來的肉乾，因為很好保存的關係基本上就是隨便了

分批混入家庭廚餘丟掉就好，大概花2～3個月慢慢丟掉就可以

以上都是我夢到的，希望對你有幫助

留名一陣覆

報警撚召喚

一腳兜落海搞撚掂

古老辦法，葬左條屍佢，過程冇人發現咪冇人知囉。

化學方法：Hydrofluoric acid , 效果比HCl好好多，但非常難入手

留名睇樓主俾人用網絡23條拉

咁多人講用酸鹼嚟溶屍
冇用架
酸同鹼係溶唔晒條屍
Mythbuster試過
最後點都會有野剩

王水

呀雞

OFF TOPIC
殺人 連處理屍體 純討論

殺人選擇:
無定向郊外殺人 (冇任何原因 / 關係)

處理:
丟落山

就算有人發現都唔會知係你

通常呢d post 真係死左人

王水條命咩
Hydrofluoric acid重弱過hydrochloric acid呀
Aqua regia係HCl + Nitric acid
溶屍好似冇乜用

通常我發夢夢到呢啲我係係度諗 點製造不在場證據呢🤔🤔🤔🤔🤔

其實人咁大件野, 當你一進行處理你就一定好大工程, 淨係準備物資都比人懷疑

人肉好難食架屌
肥到臭

上網睇返嚟

論強弱係HCl強，但論eating HF 強好多

野狼與瑪莉
其實呢套漫畫前期幾好睇

Breaking bad

你殺左人?

係咪生左個b唔要定其他原因

你係有預謀定係毫無準備下殺人？
處理方法都唔同啦

條屍會發脹 會迫爆啲石屎

放入石屎到等佢乾有無得諗

可能係公海先浮上黎呢

知唔知啲拉麵點解咁好食☺️

斬件，擺冰格。
爭取時間著草。香港實在太細，點處理屍體都大機會周到，我寧願拎晒啲錢去其他地方重新生活，改埋名。

利申：學術討論

有創意

用 29 吋紙箱

人肉麥提沙

香港有無引渡

mythbuster用Piranha solution做過 搞到勁大煙 仲要唔算太有效

用個大油桶擺條屍落去加水泥
硬左再扔落海
就算有人撈返上黎都係水泥黎咋嘛

無氧點火

擺係樓主屋企

你自首啦

點解可以咁詳細

淘大花園果個咪拉左坐終身

好簡單
諗下有咩方法預防細菌生長就得
你幻想下你Preserve 一隻打獵既鹿就得
Google "FATTOM"

利申：大學第一個Degree major Microbiology

根本放落gip/筒加幾舊石頭dum落海都得
已經你有架船可以離岸遠d先棄，其實大海咁大浮屍俾人發現既機會唔太大

分分鐘流返上岸
例子：MH730

條屍一定要分件煮熟佢先 如果唔係會有好大浸味
煮熟完之後再用漂白水/漒水再浸 破壞返d組織
之後拎d鈍d既武器再d屍頭屍尾"鐘"爛佢
溶溶爛爛咁就岩

分完件個d屍就拎去包膠 分批掉落海/垃圾桶
之後頭 牙齒個D難搞既就拎上行山徑都埋左佢

最緊要收得埋D味道就OK

利申：亂咁UP

養缸食人倉

你包好d加多d石頭咪得
mh730會浮係因為佢好似架船咁有表面張力喎

有人報驚未

報咩，都冇事發生

下係咩味

同佢去喜碼拉雅山推佢落崖扮意外

其實好多案件都收得條屍幾好 只不過佢地心理質素唔夠好 好容易會比人chok 出黎/見到破綻 用48小時係咁盤問你 精神壓力同累既情況底下好大機會會鬆懈

Pish

樓主總結到最好方法未

用真空袋，吸塵機。睇 唔知邊套電影睇返嚟， 睇睇下恐怖到唔敢睇。

其實我都唔係好知
假設地點喺市區，好多方法都唔可行，運送方面太麻煩
但係我覺得第一時間要防屍臭先：放血，肢解再用鹽醃住，最後放入冰箱
因為參考過好多過往比人發現嘅案件，大部份都係因為屍臭

會臭同埋有血水流出嚟 ，石屎係唔防水嘅

訂機票去幾日旅行再周圍周人講(製造不在場證據)，出發前一晚用太空卡約受害人出嚟無人嘅地方(新界大把)，再用尖物拮佢後腦頸椎部份殺佢，打爛佢部手機+sim card，再成條屍放入真空袋抽真空(放棉被果D)，再放係夾到(夾入面放下D乾冰+硫磺)，之後再放係車尾箱。第二日出發去旅行，番嚟就係半夜成個真空袋埋係深山/放勁多石頭係夾到石沉大海。
利申：由細到大睇勁多變態殺人犯罪電影學番嚟

讀chem果陣有教到有樣野酸到溶到屍
但好似唔係hcl

利申 chem 1左

naoh

參考果套港漫咁
烤乾得唔得？

太大煙同埋要極大量酸

如果先用高羅芳焗暈隻老鼠
再幫佢打空針 / 焗都佢冇氣
然後蒸熟佢 慢慢蒸 part part蒸
係要長D時間
邊part raw就cut 邊part
熟左果D就做肉餅比狗食
骨有D位都可以散到 淘寶有冇碎機
骨粉好似可以放耐D 或者撈埋D肉比狗狗食

如果無人查到上門就得既 時間始終比較長

烤乾完攞去當廚餘掉？
人頭點搞？

烘乾咗唔臭可能可以收埋喺屋企 留條全屍添 不過我就一定唔會用呢招 時間咁長 一有人嚟屋企就好易穿煲

係喎 可以睇吓呢篇野 同我想像中既方法幾接近

王水溶到骨
尸你老母咩支那仔

咁你又真係打錯字
Between
腌鹹魚會唔會方便啲

你搞到我真係走咗去查康熙字典

有冇人聞過屍臭味？可唔可以形容下？

用縮小電筒丫笨

最理想係將所有肉切曬出嚟畀人食或者畀狗食
然後剩返嘅骨就用化學水整到佢消失

屌我只係用好撚臭嚟形容到
你竟然可以咁詳細

如果只係想冇晒啲肉嘅可以成條屍掉落去一缸蠅蛆度
佢地好叻食腐肉
整骸骨標本都係咁整剩低嘅骨拎去斬件煲湯
然後烘乾再打碎灑落海

其實郊野多樹嘅地方都唔錯
香港喺亞熱帶地區
濕度同溫度啱晒微生物

題外話
要掩飾殺人動機最簡單嘅方法係一次過殺好多人
例如繁忙時間你成卡地鐵炸鳩佢

咩化學水咁把砲
大量強酸太難入手
又大煙

藏得好嘅話好地地點會比人問話

剁做肉餡整african 叉燒包 請親朋戚友食

買咁多化學品好易比人周到

追左咁耐post依個最實際

講得好！！

好多仆街摷垃圾

幾好用

神探伽理略 嫌疑犯X的獻身 （我睇小說，電影唔肯定有無出入），個數學毒撚老師就係揀咗個無人理嘅乞丐去殺

所以掉出去嗰啲要整到好似廚餘咁 就算有人見到都唔會覺得係人

死屍唔會呼吸法醫check肺個時就知係先殺後燒

你成隻完整既左手包完膠袋就丟既 咁冇討論空間架喎

搵唔到屍都一樣告得入架

屍臭味，唔係街市豬肉檔咁既味，
因為實在太獨特同味道好強烈，
基本上一般生活既地方係無可能有呢一陣味，
幾年前，我隔幾個單位既阿伯死左4-5日，
成條走廊充斥住一陣咸魚臭加少少甜甜地既味道

成個po最實際係呢個
香港地放個屁都大把人聞到啦
又多人執垃圾
番大陸啲偏遠地區冇咩事都唔會搵到你

Btw郁手前去睇番一排醫生
話壓力好大有幻覺幻聽乜乜乜，最好r到藥食
之後過一排先唔去覆診
再過一排先郁手
完事自首認罪搏減刑會唔會好啲

利申唔知邊套戲睇過，完全鳩up
記者朋友我叫浩然啊

係
有案例

順便問，如果有人出國旅行，係臨返香港前最後一日係人地國家隨機殺人，然後即刻返香港，咁條友係咪冇事
同埋隨機殺人俾人抓機會係咪細啲 係條少人嘅街夜晚殺人處理條屍應該易啲

利申，純學術討論

冇人搵到你嘅邊度殺人都得啦

斬左個頭將個頭塞入去啲波袋到
兩隻手臂同小腿擺入背囊
身體大脾擺個喼
扮去旅行其實去啲冇乜人行嘅山
再帶個鑊剷去挖泥埋左佢

死者最後出現地方影到你一袋二袋仲要冇出境記錄 你死得仲快

再唔係斬件放落酒樽 然後放落海 酒樽辟味？好似係 海水令啲一件件發脹 周圍飄 應該查唔到掛

唔知有無人講過
中學閱讀堂教過有隻野叫溶屍水
唔知真唔真 學校講

放血 福馬林？再斬件 慢慢掉？

放血肢解棄屍下水道、坑渠，去啲冇天眼嘅地方落一落去唔難
分散之餘濕濕熱熱易腐化，影響判斷死亡時間
又有老鼠甲由幫手食

要擺落攪拌機之後先放到落酒樽..

Formaldehyde防腐喎

推佢落樓 扮自殺

邊度嚟咁多樽 周圍飄咪畀人見到

問周凱亮啦

樓主搵到好方法未 ?

佢咪失敗例子

佢on9同人講先揭發左呢單野
唔講既話真係可以